大家飲開邊款氣泡水/梳打水？

邊款又抵又夠氣又大支！

我記得有隻日版汽水係特別多氣

汽水≠氣泡水

No no
淨係飲水 茶 齋啡

想搵日本soda 整highball

依排飲樂天

雪碧

蘭子高等人飲水都貴過人

氣泡水加果汁好飲

我好少飲日本既

非 我飲開果枝都係6.5一枝

象

759

有冇啲有檸檬味㗎

甜 不了

象正 但抵唔抵

759邊隻

以前飲Schweppes 最近鐘意象牌

San Pellegrino

$1X 兩樽玻璃樽，你話呢

抵唔抵？

邊間

上網睇到198蚊24枝 麻麻抵 但氣夠？

大支都唔算大支

不過激安呢支一定最夠氣

利申：大部份牌子都飲過 屋企裝埋有氣出飲用水龍頭

我個邊先12蚊3支
你要平買屈臣氏 不過唔好飲

弘唔飲汽水
只有一款鐘諗
就係西柚

759 S.PellegrinoSparkling Mineral Water 75cl x6P 會員優惠：直送公價七七折:$34.7

無得輸

你支支都買1支試左先啦
你鐘意先問邊度最抵買
支支氣都唔同 個味都有少少分別
點知你口味

我只求有氣同抵就夠

自己買個汽泡機

會牙 我發覺我草到錢之後應該要對自己好少少

唔g要5要買二氧化碳膠囊

西柚氣水好甜

咁我答你San Pellegrino 唔好買
似香賓
買Schweppes 黑色 同 藍色 最易係PK買到
其次就象牌 PK都有比較貴少少

去批發個啲買一箱最抵
完

Asahi 有隻叫Wilkinson 既碳酸水好夠氣好正

Same

檸檬soda 日系超市 應該都有
無味既soda 反而無人敢入
因為唔多人飲

正

香港有無

之前買過呢隻，但係汽水黎

想買無糖但係淡淡的檸檬味來整highball

窮撚飲Schweppes

Metoo我飲開泰國象牌